阿里巴巴今日收市升穿286蚊，老衲請連登仔去養和醫陽痿

衲弟今日又罷工？

老衲肯戴番狗帶，老2就帶老衲去驗腦

可唔可以臨收市講
食唔到286 我都食到280